轉新工，用信安強積金800，佢邊隻基金好？

我3字頭，都係月供股票基金個類，佢邊隻基金表現比較outstanding?

信安既，有咩問題可以搵我！